民間記者會要人！！！做問卷喇

民間記者會12.17問卷調查 The 12.17 Questionnaire Survey by the Citizens' Press Conference
立法會財務委員會早前於12月13日召開會議，審議2019-20年度公務員薪酬調整。自六月以來，警務處逾時工作津貼相關開支已逾9.5億元，但巿民看見的只是自己付出稅款換來無日無之的警暴。政府堅持加薪考慮因素不包括任何關乎個別部門或職係人員表現的考慮，保皇黨堅持助紂為虐，推動加薪「維持警隊士氣」。民間記者會希望在財委會12月20日繼續開會前收集數據，顯示香港人對警暴不滿，反對警隊加薪的真正民意。

問卷調查將會以不記名的方式進行，所有收集到的資料只會作為研究用途，交由民間記者會團隊分析及發佈。參與問卷調查純屬自願性質，如對問題有疑慮，您有權隨時終止填寫問卷調查。

是次問卷調查由12月17日（星期二）下午8:00直至12月18日（星期三）下午8:00止。

本Google問卷並不會紀錄參與者的電郵地址，問卷收集到的個人背景資料將會嚴格跟據大學學術研究的保密守則處理。如有任何疑問或查詢，歡迎聯絡民間記者會團隊 (TG channel: FB: )

On 13th December, the Finance Committee of Legco held a meeting to consider the adjustment of civil servant’s pay for 2019-20. Since June, the overtime work allowance expenses of the Police Force have exceeded 950 million HKD. The public sees that their tax money has gone towards the brutal police. The government insists that the pay increases did not include any considerations regarding individual or departmentmental performance. The government insists on promoting the pay increase to ‘maintain the morale of the police’. The Citizens’ Press Conference hopes to collect data before the LegCo Finance Committee holds its next meeting on 20th December, and show that the people of Hong Kong are livid with the police’s actions and oppose the pay increase for the police. 1

All responses provided will be anonymous and kept confidential. The information collected will be used for research purposes only; it will be analysed by the Research Team and results published at the next Citizens’ Press Conference.

Participation in this survey is completely voluntary. You are free to withdraw at any time without giving reason, and to decline to answer any particular question.

The deadline for submission is 8:00pm on Wednesday 18th December 2019.

This Google form will not record the email address provided by the respondent. Any personal information obtained will be handled strictly according to the same principles and guidelines of personal data protection followed by academic research bodies at universities.

Should you have any queries, please do not hesitate to contact the Citizens’ Press Conference on Telegram or Facebook. Our contact information is as below:
TG channel:
FB:

推

done

Push

做左幫手推

推推推

- - - - -
幫推聖誕行動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

DONE

已填

Done!

Done
今晚八點截止

到！

香港金總終於接受網上會員申請啦

pish

填完 push

[民記問卷調查] 黑警想加人工? 加你老母!

push

填完

1224 和你shop TST大遊行

甴近平

正經POST 推

推推推

推！！